屍朗狗不願面對的事實

La Liga Record

乜屍朗唔係踢La Liga?
又長知識了

聯賽不嬲唔計

係山寨球王美斯係西甲刷弱隊時，c朗已經係歐聯入左唔知幾多球

但喺西甲刷唔到弱隊又唔見你講

屍朗唔會蝦弱隊

美屍唔係踢歐聯架？

疤曼賤種 垃圾

又話阿朗球霸起腳次數冠絕西甲
另一邊箱踢中場嘅美斯起腳又第一

咁樣係咪姐係球霸
咩都霸曬黎做

屁屁呢條暴力狗去左邊

無可否認牙朗係垃圾
踢西甲歐聯靠隊友

啱呀 得勤力咋 歐洲時間五月廿六仲要返工囉
天才放咗假啦

小花鐘意係西甲刷數據
去到歐聯咪無力比人踢出局

系 美欺唔靠人